# Criando-Sites-com-HTML-CSS-Java Script
Criando meu primeiro Site Completo

Repositório criado para mostrar o desenvolvimento de um site completo:



​			

- [x] Criação das Páginas HTML
  - [ ] Login
  - [x] Cadastro
  - [ ] Redefinição de Senha
  - [ ] Principal

- [ ] Página de Estilo CSS
- [ ] Validações Java Script

# 
